既然得34個投訴...

已投訴當日中信亂放催淚彈 妄顧人命

Website:

投訴既警察/編號我填左當日所有警察,連埋下面既ATTACHMENT:

得34個我屌呀